HKCC有要好多糖

大家有冇發現尋日CC唔同層數都放咗好多糖😂

垃圾asso仔唔好搞咁多喇

樓主d糖你擺架？

係啊🤣諗住萬聖節開心下

你跳樓死咗佢唔好搞咁多啦